下一步係戒嚴？一切都係為戒嚴鋪路？

元朗只係揭幕

政府短期內，會繼續指使黑幫喺新界各區搞事
同示威者/市民正面衝突係少不免
搞到咁上下，民不聊生之後

黑警隊，將會學識分派人手’平亂’
而政府，將會站喺正義高地下令’徹查’一系列衝突事件

而奴隸聰，將會寫份報告指社會進入動盪狀態
以何妖論調，譴責示威者踐踏圍村，破壞家園
強調示威者對社會安全構成威脅

名正言順
宣布分區戒嚴

定我諗多左呢
共黨行動風格話做就做，好似大埔黑手黨搞連儂牆單野咁
話戒就戒，洗鬼鋪路
其實元朗黑幫只係幫黑警嘅洩憤工具
算返屯門，上水，沙田筆帳
係黑警專屬，循環再用，必要時割蓆嘅環保condom仔

好亂呀
但如果真係戒嚴可以點拆招呢
政府係咪逼香港人be water be到要做埋游牧民族呢

自推

焦土大勝

其實戒嚴真係對我地冇大影響，
但係國際社會就唔同

戒嚴=攬炒

戒嚴仲好 怕佢唔敢咋

快撚d 戒 thx

下一步？
已經係戒嚴啦

戒嚴係民意所向
根本唔駛鋪路
你問呢度有邊個唔支持戒嚴

林奠都罷緊工
點解我地仲要返工先

戒嚴我撐大家be water 留屋企
不出3個月港幣就爆
港股樓市88
到時再睇下點

好驚班黑幫暴徒呀
快d推進劇本
快d戒啦

如果香港要戒嚴正路會引起國際迴響 同埋影響咁大社會都一定大反應 仲可能會影響經濟 我諗上面未必敢做

唉，你睇由中共到地方政府
根本冇一個政策，係唔想搞死香港
戒嚴？
中央似想香港快d死

推

林病 香港人比哂錢你 你竟然齋吹吾做 一d都吾夠敬業

兩招都似層層

人地尋晚不知訓得幾好

戒嚴好呀，最多無得去夜街啫

同意

其實唔會再對中央有咩幻想
感覺佢每一步都係想香港死

香港嘅一國兩制受國際認可係因為香港制度未大陸化
但係睇返 大灣區/明日大愚/港珠澳橋/高鐵
以至逃犯條例
全部都係以大陸化香港為目的

我都唔係好明大陸搞自己後門做乜
香港死，大陸唔會好過
既然中央係焦土派
我地咪堅定不移支持下

戒嚴？算乜丫

林奠最大焦土派

玩戒嚴咪攬炒
我可以架，快啲戒嚴啦

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

置諸死地而後生
所謂的焦土係有可能番生
同埋要搞清楚
唔係香港人搞死香港
係中共港共班仆街搞死香港